強烈要求TVB終止黃金時段劇集，全面重播習大大十九大講話

否則TVB就是反中亂港

咪係，施政報告都停咗一日劇集，有乜理由十九大毫無表示
冇大冇細

全面落實一台兩播經濟發展的高度優勢

擁護習主席 擁護我們心中的 紅紅太陽

播到過埋台慶以顯愛國愛港之心，唔係就係反中亂港

全日直播十九大開會